其實信耶蘇做人都開心d

生活上遇到挫折：上帝給我們的考驗
感情出現問題：耶蘇教我們寬恕別人
遇到開心的事：學會享受上帝給你的

心態上根本冇得輸

你唔開心
會俾正能量你
之後叫埋你返教會

偽善

宗教需要人類,人類需要宗教，當你心靈軟弱就需要填補

其實係

的確就係咁，所以叫做精神寄託
因為世事好多野人控制唔到，搵樣野去解釋哂，有d人會覺得輕鬆d
又有個共同話題聚埋一齊圍爐取暖
乜野耶穌聖經，有幾多個會真正了解佢

宗教需要錢運作，有供就有求，一切都係自由買賣

世界上好多嘢其實都係永遠都諗唔通，聖經只係其中一種解釋嘅方法

成功做大左個brand

白人
上天堂
簡單，只要信就得
傳堂，有救世優越感

本身信仰既作用就係咁
用信仰去支持自己 等有個精神寄託咋嘛
所以本身有好強信念既人 都會係無神論者
因為佢地自己搞得掂

只係部份宗教既人走火入魔咋嘛

世界上邊個宗教係冇錢銀瓜葛 所以信教冇話對錯，你自己開心咪得，不過唔好強迫人信

導人向善嘅宗教其實係冇乜問題，部分宗教思想太偏激邪惡利用人嘅軟弱去達成自己嘅目的

不如我地一齊返教會丫

講真愈了解聖經，你愈會明白佢唔係（純粹）拎黎俾你自我安慰，更唔係百科全書俾你解宇宙點黎有無恐龍嗰啲on9嘢
不知幾多基督徒亂用/亂解聖經攞黎打飛機

好啊，我地去公園默禱先

以前宗教堂，唔記得有個同學問宗教老師一啲解釋唔到嘅問題，果陣就覺得其實宗教有好多漏洞

基督教信仰分享頻道

耶教已經算好啦，因信稱義比人好大自由度，只要你真心相信耶蘇基督，即使你唔返教會，都能被上帝判為無罪。唔似穆斯林咁，要舉行咩齋戒月

搞唔搞得店就唔知，但會自己嘗試去搞

倒番轉頭諗，如果信教就可以搞店，唔係簡單好多咩？

最緊要，真善，行善

戀童癖神父落地獄

樂觀既人遇到咩都會樂觀面對

伊斯蘭教唔當女人係人,
一出世就要信,脫離就要死
基本上伊斯蘭教同中世紀既耶教一樣甚至有過之無不及

其實係雙面刃，兩邊各有好處，睇你取捨

穆斯林應當滅絕

放下屠刀 立地信耶蘇

所以咪on9囉

邪教

中世紀脫離耶教咪又係死

返教會咁多女屌，係人都開心啦

以前似d,成日用宗教名義打仗

你以為返教會就有得屌咩，咪又係睇你有冇錢

依家你睇返啲神學書其實都係邪教
單純係無做得咁仆街（因為廢

總算搵到相同諗法嘅人
但我都係唔信

各施各法，有用就得

呢D咪就係信仰既作用

你不如話雞穎搞人夫 係上帝比佢嘅考驗

可以咁諗，個人咪開心番囉

真實真係好殘酷

睇個人囉，穆斯林我個人極憎，個教義太霸道

both is shit
只係今日muslim 重中世紀到依家都無進步過
耶教就不嬲多異端，最後玩到三十年戰爭慢慢演化到今日，叫世俗化咗唔少。但都唔可以信耶教。美國耶教撚可以因為你唔信而趕你出家門，天主教搞小朋友都唔係第一日，香港啲基督教會都幾複雜，但都係撚化你。

其實都係
講所有唔如意既事都轉為正能量
冇咁容易抑鬱

雖然係有缺點，但至少唔會主動去搞鳩人，如果冇左耶教，自殺率應該會多好多

現實世界咁殘酷，如非如意，好難樂觀面對，有信仰至少係你生無可戀嘅時候，比到曙光你繼續走完人生

就好似sammi咁

同意巴打
聖經唔應該俾人斷章取義黎濫用黎自我安慰
其實愈睇得多聖經愈覺得呢個神好真實

仲可以加分入band 1耶教學校
死左可以加分入基督教墳場
馬時享ok 哥 紅祖藍 呢d 又奶共又有上帝撐 食盡兩邊好處 立不敗之地
仲有好多好處.... 星期六日盡快去附近教會

要我信教同殺咗我嘅人格差唔多

用謊言黎逃避現實同自我安慰，我寧願自殺